學習是快樂的 考試是痛苦的

有無人都咁覺得
每次臨考前都係睇明左要考嘅野就算
有興趣嘅野了解多陣都覺得晒時間

好憎做pj
考試係懶背